11.02 REC II


SOLUZIONE SEMPLICE
Servizio: contiene una proprietà useNameTemplate: boolean.
- true -> mostri il template con la navbar, con un ngIf
- false: -> mostri il blocco senza navbar, o ancora meglio 
  la condizione la metti sulla navbar. 
...2'
quando il login va a buon fine, ...


ALTRA SOLUZIONE 
Prendi AppComponent e ci metti solo il router-outlet.
Login: vai in AppComponent. 
Tutte le altre pagine: mostri ? 03'

